<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Очиститель кэша</string>
    <string name="service_name">Очиститель кэша</string>
    <string name="text_enable_accessibility">Разрешите приложению использовать Спец. возможности.</string>
    <string name="text_enable_accessibility_explanation">Это разрешение необходимо, чтобы найти меню \"Хранилище и кеш\", кнопку \"Очистить кеш\" и выполнить нажатия. Более детальную информации об использовании Спец. возможностей смотрите в меню помощи.</string>
    <string name="text_enable_accessibility_permission">У приложения нет прав использовать Спец. возможности</string>
    <string name="text_enable_usage_stats">Разрешите доступ к Данным об Использовании.</string>
    <string name="text_enable_usage_stats_explanation">Это разрешение необходимо, чтобы получить размер кэша установленных приложений.</string>
    <string name="text_enable_usage_stats_permission">У приложения нет доступа к Данным об Использовании</string>
    <string name="text_clean_cache_left">осталось приложений</string>
    <string name="text_clean_cache_finish">Очистка кэша завершена\nОчищено %1$s</string>
    <string name="text_clean_cache_interrupt">Очистка кэша была прервана\nОчищено %1$s</string>
    <string name="btn_open_accessibility">Открыть настройки Спец. возможностей</string>
    <string name="btn_open_usage_stats">Открыть настройки Данные об Использ.</string>
    <string name="btn_clean_all_cache">Очистка кэша всех приложений</string>
    <string name="btn_clean_system_cache">Очистка кэша системных приложений</string>
    <string name="btn_clean_user_cache">Очистка кэша польз. приложений</string>
    <string name="btn_close_app">Выйти из приложения</string>
    <string name="btn_add_extra_search_text">Добавить доп. текст для поиска</string>
    <string name="description_apps_all_check">Отметить все приложения</string>
    <string name="description_apps_all_uncheck">Снять выделение со всех приложений</string>
    <string name="text_cache_size_fmt">Кэш: %1$s</string>

    <string name="dialog_extra_search_text_title">Добавить доп. текст для поиска</string>
    <string name="dialog_extra_search_text_message">%1$s (%2$s)\nвместо \"%3$s\"</string>
    <string name="dialog_extra_search_text_btn_ok">OK</string>
    <string name="dialog_extra_search_text_btn_remove">Удалить</string>

    <string name="menu_help">Помощь</string>
    <string name="menu_extra_search_text_title">Доп. текст для поиска:</string>

    <string name="help_about"><![CDATA[
        <h2>О приложении</h2>
        <br/>
        Начиная с Андроид 6 (Marshmallow) невозможно очистить кэш всех приложения сразу, так как
        Google установил данное разрешение только для системых приложений, оставив только одну
        возможность - открыть вручную информацию о приложении, найти пункт меню
        <b>&quot;Хранилище и кеш&quot;</b> и нажать кнопку <b>&quot;Очистить кеш&quot;</b>.
        <br/><br/>
        Приложение <b>Очиститель кэша</b> запрашивает все установленные пользовательские и
        системные приложения и заменяет все ручные действия по очистке кеша с помощью сервиса
        Специальных возможностей.
    ]]></string>

    <string name="help_android13_accessibility_permission"><![CDATA[
        <br/>
        <h2>Внимание ⚠️</h2>
        <br/>
        Начиная с Андроид 13 доступ к Специальным возможностям ограничен для приложений от сторонних
        разработчиков. Выполните шаги, описанные ниже, чтобы приложение <b>Очиститель кэша</b>
        получило доступ к Специальным возможностям.
        <br/><br/>
        <h3>Как снять ограничения с настроек</h3>
        <br/>
        Когда вы снимаете ограничения с настроек, вы разрешаете приложениям доступ к конфиденциальной информации.
        Это подвергает риску ваши персональные данные. Мы рекомендуем снимать ограничения,
        только если вы доверяете разработчику приложения.
        <br/><br/>
        Некоторые добросовестные приложения тоже запрашивают доступ к определенным настройкам.
        Например, приложение для людей с инвалидностью может попросить вас включить настройки специальных возможностей.
        Так оно сможет получать доступ к контенту на экране устройства и взаимодействовать с
        другими приложениями от вашего имени.
        <br/><br/>
        1. Нажмите кнопку <b>Открыть настройки приложения</b> ниже
        <br/>
        2. Выберите меню <b>Ещё</b> <b>⋮</b> (верхний правый угол)
        <br/>
        3. Выберите <b>Разрешить доступ к настройкам</b>
        <br/>
        4. Следуйте инструкциям на экране
        <br/><br/>
        <b>Источник</b> - https://support.google.com/android/answer/12623953
    ]]></string>

    <string name="help_how_to_use"><![CDATA[
        <br/>
        <h2>Как пользоваться приложением</h2>
        <br/>
        1. Нажмите на кнопку очистка кэша <b>Польз. приложений</b>, <b>Системных приложений</b>
        ИЛИ <b>Всех приложений</b>
        <br/>
        2. Разрешите Данные об Использовании для приложения <b>Очиститель кэша</b>, если они требуются
        <br/>
        3. Разрешите Спец. возможности для приложения <b>Очиститель кэша</b>, если они требуются
        <br/>
        4. Отметьте необходимые приложения в списке (используйте плавающую кнопку, чтобы отметить
        все приложения в списке или снять выделение со всех приложений)
        <br/>
        5. Нажмите на плавающую кнопку <b>Очистить кэш</b>, чтобы запустить процесс очистки кэша
        <br/>
        6. Нажмите на кнопку <b>Спец. возможностей</b>, чтобы прервать процесс очистки кэша ИЛИ
        ожидайте, пока процесс очистки не будет завершён
        <br/>
        7. Нажмите <b>Закрыть приложение</b> ИЛИ удалите приложение <b>Очиститель кэша</b> из
        списка задач, чтобы отключить Спец. возможности
        <br/>
        <br/>
        <b>ПРИМЕЧАНИЕ:</b> Начиная с Андроид 11 невозможно динамически скрывать и показывать
        <b>кнопку спец. возможностей</b>, поэтому сервис спец. возможностей должен быть запущен
        с кнопкой, которая всегда отображает на экране. Сервис спец. возможностей будет автоматически
        выключен, когда приложение <b>Очиститель кэша</b> закрывается, чтобы скрыть <b>кнопку спец. возможностей</b>.
        Поэтому каждый раз, при запуске приложения, необходимо разрешать Спец. возможности.
    ]]></string>

    <string name="help_customized_settings_ui"><![CDATA[
        <br/>
        <h2>Измененный интерфейс Настроек</h2>
        <br/>
        Многие компании и сторонние прошивки дополняют или изменяют стандартый интерфейс Андроида,
        включая Настройки. Это может вызывать проблемы, потому что приложение <b>Очиститель кэша</b>
        ищет определенный текст на экране среди кнопок и меню, и если совпадение не было найдено, то
        приложение ничего не делает. Для решения этой проблемы проделайте следующие шаги:
        <br/>
        <br/>
        1. Выберите любое приложение и откройте <b>&quot;О Приложении&quot;</b>
        <br/>
        2. Запишите альтернативный текст для меню <b>&quot;Хранилище и кеш&quot;</b>
        <br/>
        3. Нажмите на меню <b>&quot;Хранилище и кеш&quot;</b>
        <br/>
        4. Запишите альтернативный текст для кнопки <b>&quot;Очистить кеш&quot;</b>
        <br/>
        5. Откройте приложение <b>Очиститель кэша</b> с нужным языком (в случае необходимости измените
        язык в Настройках и снова откройте приложение <b>Очиститель кэша</b>)
        <br/>
        6. Откройте меню в правом верхнем углу и выберите <b>Добавить доп. текст для поиска</b> / <b>Хранилище и кеш</b>
        и введите альтернативный текст для меню <b>&quot;Хранилище и кеш&quot;</b>, затем
        нажмите <b>&quot;OK&quot;</b>, чтобы сохранить изменения или <b>&quot;Удалить&quot;</b>, чтобы
        удалить альтернативный текст
        <br/>
        7. Откройте меню в правом верхнем углу и выберите <b>Добавить доп. текст для поиска</b> / <b>Очистить кеш</b>
        и введите альтернативный текст для кнопки <b>&quot;Очистить кеш&quot;</b>, затем
        нажмите <b>&quot;OK&quot;</b>, чтобы сохранить изменения или <b>&quot;Удалить&quot;</b>, чтобы
        удалить альтернативный текст
    ]]></string>

    <string name="help_icon_copyright"><![CDATA[
        <br/>
        <h2>Авторское право на иконку</h2>
        <br/>
        Иконка <b>Метлы</b> была создана Smashicons - Flaticon
        <br/><br/>
        <b>Источник</b> - https://www.flaticon.com/free-icon/broom_2954888
    ]]></string>

    <string name="help_open_app_settings">Открыть настройки приложения</string>

    <string name="clear_cache_btn_text" msgid="8597272828928143723">"Очистить кеш"</string>
    <string name="storage_settings_for_app" msgid="229425418984637483">"Хранилище и кеш"</string>
    <string name="storage_label" msgid="2522307545547515733">"Хранилище"</string>
</resources>
